手機突然出現左句”尋找我的手機”

用緊s8
通知果度突然出現依句野
代表d咩

我又係

比返部機人

same 頭先喺美孚收到

比返人啦

仲有個”1”字

same here

me 2

same 嚇到我即刻睇有冇更新

一樣samsung

我都係 都係用緊samsung

我都係 有個1字

哇屌我都係
大埔 s9+

samsung too

南亞之神

我都係

咁你搵唔搵到先

google search 見全球都係咁

我都係，都有個1字

note 9收到

我都係
但我係十二點幾左右收到

一樣

me too

驚驚

我都係，仲要有個1字。
用緊A70

見到你班契弟都收到
即時唔驚

屌嚇撚死

A8S 都收到
我都好奇怪

一樣
s10+

s9+ 都有

+1

契弟

me2 ,s10.

仲以為老婆check9我

+1

S10+

same 10+

same

iPhone 無wo

HACK

嚇撚死

+1
S10

A80 and S10+

我都係 s10+

note9, 有個1字

我都係 3星機

pin

我都係，唔知咩事

s10+ 都有
個陣冇為意

暗號黎，收到代表有人向你求救

我部三叔都係

note9都有 嚇死

same s10+
突然出左個1

lm

我都有喎, 睇黎係三星機有問題

以為人多就唔駛俾返部機人?

note 8 +1

S10+ #metoo

我都有。。。都係Samsung

me 2

我是咪被選中既細路

日本有套恐怖漫叫尋找我的身體

樓上班巴打快睇 應該輪到你地

#metoo
㩒左落去又無事發生

SAME, 仲有個message show "1"

iphone都有咩事

我都有，12點半左右

我都係 MK 有個1字

無收到先係

me2

+1 note9

鬼有

我用a9都收到😰😰😰😱😱

我都係有個1
s10+

Ching你咩年代

我有兩個1

+1 用緊s10+

s9 +1

咁多人用samsung

我以為自己開左啲咩奶左野

s10 有"1"字

s9+ +1

same 入到去又無野
C7

漫畫中有一幕係會sd 一句sns來
「尋找我的身體」

再見了樓上咁多位安桌狗 叫左你地比多少少錢用iPhone
又唔聽

same, 三叔機

個it 9炒得了

有資料指samsung 安全由支共360控制

Sorry 我uat緊

note 10+ +1

最近update 成個360冇咗喇

S10都係

same note10+

咁撚ON9都發生
肯定係條IT狗訓著左

有可疑

我S10 無收到

note10都有

S10+同樣

same
申利 人在澳洲 samsung

A8 +1

S10 +1 仲要連續2次通知，咩玩法？

碌鳩+1

點解會發生d咁嘅事

三叔垃圾機都咁多人用

用個database咋

開撚咗手機自動跟蹤功能

代表三叔知曬你地定位

same
3叔公司機
好似A20s

360後門毒

same here...

Note 9 都有
好彩, 長期閂"位置"

Same s10

s10都係

我都係喎，以為我自己問題，即改左密碼

S9有 頭先返工冇理到

a80都有

我都係，用S10+

s10都收到

same, 有2行"1"字

A70收到

我都有嚇一嚇 三叔

全球定位

用得預咗

s9+都有 嚇到即改password

下次狼來了

Note9 無Wo...

1
1

屌 我都係

我都係
利申s10

s10 1點左右收到

s9 too

same, S10

樓主pin 呢個msg

累 按錯制

發夢既證據去哂差館

一撳入來就收到

S8+
收到個「1」

老母用緊Note4話冇

乜了，smartone 台都收到 1 1

s10收到
有個1字

世界末日

拉

我都有 s10+

1可能有意思

我都係， s9

same wor

same係咪Samsung都係咁？

屌 same

Samsung A8s 下午4點幾都收到

我都係
以為女朋友check 我位置

j7 prime 都收到

我都係!!!!

Yes too
A50s user

屌你我都係，C7

我A60都有
我諗住打開嗰陣佢就冇咗

a8s表示收到

Sorry以為係UAT場

s10 收到

岩岩收到a70

Note9 都收到

我都係s10，我都收到

note9啱啱收到
安已不

係唔係android 10 嘅bug?

岩岩都有按，開完即刻驚一驚會中毒

岩岩仲係到chk 係唔係比人hack左Samsung account

s10加一
我手多㩒左落去

岩岩想改尋找手機個setting，我同老婆pw都錯，要reset先改到
拿拿臨改pw唔該

嚇到即刻改左password

提Samsung用家交會費

DLLM 講完就有

我都收到
又係寫1

note 8 都有

隻it狗收硬警告信

s8+ 3點幾收到

s10有

我都係 note8

我都有

me 2 and Samsung 2

s10都有 收到兩次1

我都係，點解呀

cls 以為俾人hack咗 原來係samsung 試緊野

不嬲 producation試架啦

一分鐘前都收到。Samsung A70

我都有
s10+

我又係
S10+
1

三星是咪俾人HACK 左, 快d delete 淫照先

畀

same here, 部Fold 同 note 10 同時收到呢個notification, 但禁開左又無反應

我啱啱出現
1
1

無裝sim卡既後備機都有
S9 plus

pin啦

same s9+

垃圾samsung

我都收到個1字

有內鬼，交易終止

pish

以為係詐騙直接del咗個noti

一㩒就消失左...

第一個1字: 你中咗六合彩頭獎
第二個1字: 你中咗武漢支乸肺炎

我老公都有，仲有個1字。

我有兩個通知 兩個都有1字

屌我都係

Project Insight!

一樣
好彩睇到個post先收到
冇咁驚

note 10 加一

same s8+

一樣收到個1字

Samsung 電話發生咩事

Same

我都係
A9
但又開唔到相關app

me 2
用緊S10

我都係
iPhone 11 Pro

係咪Samsung個客服test緊定係㩒錯制？

Samsung叫你入長和 賺到仆街

利申岩岩入左100手

me too
samsung note 9

iPhone都有尋找我的手機功能？

好彩佢無搞其它嘢，如果唔係就一獲熟

note10都係

估計追蹤人口流動數據中，好似大陸一樣。

me too
S10
好快應該會出新聞三叔俾人hack

我都係, Samsung note 9

s10都有

ME2

10+
仲禁左

一樣
S10

屌 我都有

note9 我都係 仲有個1字……

S8+
我都有

屌
我都係

s10+ 1點幾收到兩個1

唔出聲冇人話你傻㗎

s10+都收到

有，s10

s10 一樣

走啦 我唔想搞大佢

屋企3部samsung都有
唔同型號

s10e都係
個通知標題係1，內容都係1
開返個app又無野

S10E都有

n10+都係

原來大家都有....

s10+有，係咩事

我whatsapp連續兩日都收呢d濕鳩支那廣告, 唔知有冇關係

same, note 10

以為被人hack咗

澳州L表示有份

諗起kingsman第一集

我都收到
有人知咩事未

Me 2
嚇死

三叔有IT狗訓撚著意外地㩒錯

hello world黎姐

我都係有個1字

note 10 s5e都係

個個都有 我以為係我誤click

s10e人在歐洲都有

same, 以為比人hack

s10e人在香港都有

note10+ 我都有
仲有2個1

俾人監控住

笑撚左
咁你有無屌9你老婆

好在你睇到呢個Post

S9，
1
1

用緊s10
唔喺香港收到

我都收到

S10+ 都出現左

Agger

屌...我都係.........
搞到我CHECK左成個下畫....
原來有人都係咁............

Same 有兩個1
仲諗緊咩事

原來咁多人用三星

我都係s9 plus
嚇到我熄咗呢個function

PIN please.

note 10 same

三星用戶全球數量一向都多過iDog

屌我都係呀

用得SAMSUNG就係低賤架啦

c7都有

後門程式錯誤啟動

same here note 10

你個部手機係咪冇更新

我用Samsung apple都有更新

而有更新個時都會通知

S9
都係1字

same 有冇人知咩事

有內鬼，終止交易

我pixel都有

iphone都收到

咁on9？全球都有份？

點解無？

send個push洗乜知location

收到留名

我都收過，不過應該唔關事

窮撚用唔起iPhone問吓都要被人屌
sorry啊我下次唔問囉

哇屌我都係喎

iPhone收到whatsapp notification
「whatsapp registration code requested」
關唔關事？？

用家問題

連登不嬲憎人富貴厭人窮

唉，唔好再講

咁多垃圾an 狗

寫住1

我係1字

邊有人屌你

pin plz

老婆

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

11pro max 表示無野彈出黎

原來咁多人都係
我S9+都有仲彈個1出黎

真係流

Same

冇 見你地same得咁開心，same埋一份

same wo, this morning
A70

我差啲以為會中毒...

+1
A9S 2018年牌

想屌，但佢第一日黎M，諗住等一陣先問佢做乜check我。
多謝樓主打救左一場家變。

我都係

有兩次 寫住1

經過今次先發現samsung有得findmyphone

sony機無
係咪剩係samsung先會？

嚇撚死 仲諗住去改密碼

me tooo

三叔S10都見到

S10+ 都有
仲要兩次 1

Same S10+
屌你老母垃圾3叔 拿拿林轉會算

比神選中既人 準備面臨挑戰
利申 收到

今日s8都收到，三星一早密謀360清理開始發工啦
一早已經收集晒用家資料啦，好撚驚呀屌

我都係， s7e

A60同上
仲出咗個‘1’字

a60 收到

見大家都係 咁我都係啦

same 好驚😨

黎m就屌屎忽啦

今次就send1
下次就爆你samsung pay信用卡都唔出奇

嚇死我
三叔仲要用360

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

岩 apple支持一個中國 將我啲資料送上支那

我都係 samsung系統出錯 定 人為錯誤呀

z flip 收到

apple又贏

我都有，都係Samsung

s10 都有

點解我用samsung我冇

Recently, a notification about “Find My Mobile 1” occurred on a limited number of Galaxy devices. This was sent unintentionally during an internal test and there is no effect on your device. We apologize for any inconvenience this may have caused our customers.

我都係
利申an機 韓國機 行貨

s9+都係

屌
我都係
仲要彈個1字

全球***手機都收到

Samsung幾個fd都收到

an dog

收到幾次1字

金仔尋人

黑狗又玩人？

same s10+

galaxy fold+1

我都係，嚇到我仆街

有1 note9

支共後門

你幾時？我係朝早今日 都係C7

我部s9+都有

Apple支持一個中國?? Apple:香港特別行政區(中國) 台灣台北(中國)

same, A8

samsung機 here

a9 same

+1 屋企個雪櫃都收到

全部三星機都有後門，被人監控
同中国機一樣

訓咗冇追post，還返部機俾samsung未

s9+ received related message

連登三星用家人數統計

順帶一提，女人黎M唔係第一日最躁

講故台？

21年前(1999年)NOKIA出的8210,我家有部19年前(2001年)NOKIA 8250

樓上全部用賊贓

有人check你係邊

S10e 有個1字

note10+都有

S8 收到1
仲要2次

tab a 10都收到

SAME

same, s10+

same,s8

唔出奇… 多倫多有間核電廠上個月send咗個核事故warning出黎，嚇死晒所有人之後話係error 嚟

我都係今朝收到
A70

same note10 中午3點幾

note 9都收到

s10e都收到

s10e 都係咁

A9+都有

samsung機收到

Big Brother is watching you

C9 Pro
same

A50都有仆街係咪集體奶野

陰謀論：其實samsung test 緊啲野

s10+1

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

note9 +1

S8+ 今日都收到

s9plus有

無間道

收貨啊

s8+都收到

我係晏晝4點幾5點
完全唔知咩事